「美斯 C朗誰更強？」 俄14年夫妻支持不同人秒離婚

2018世界盃足球賽仍在持續進行中，不過一對俄羅斯球迷夫婦的婚姻卻先迎來了閉幕式。40歲的丈夫阿森（Arsen）與37歲的妻子琉德蜜拉（Lyudmila）在討論美斯（Lionel Messi）與C朗（Cristiano Ronaldo）誰的實力更強時，因為雙方意見相左，再加上琉德蜜拉一直對梅西冷嘲熱諷，讓阿森氣不過，竟馬上決定與老婆離婚。

▲丈夫阿森支持梅西，不滿妻子一直諷刺美斯而離家出走。（圖／達志影像／美聯社）

根據《鏡報》報導，2002年的世界盃比賽期間，阿森在酒吧看球賽時認識了有著同樣興趣的琉德蜜拉，2人很快便相戀，並在2004年結婚，14年的婚姻一直都相當穩定，卻因今年的世界盃劃下句點。阿森表示，自己是美斯的球迷，老婆則是C朗狂粉，當2人在觀看阿根廷對上奈及利亞的比賽時，自己因為阿根廷驚險取得勝利而歡呼時，卻聽見琉德蜜拉說，「美斯在這場比賽中表現狀況不好，是他拖累了整支球隊。」

「這是壓垮我們婚姻的最後一根稻草，從這屆世界盃開始，琉德蜜拉就不時嘲笑美斯，像是阿根廷對上冰島那場，她就諷刺美斯就連幾顆球都沒辦法踢進。她還一直一直強調，C朗真的比美斯強多了。而對上奈及利亞的那一場比賽，她又再一次批評了美斯一番，這讓我真的無法再控制自己的情緒，我徹底向她表達了我對於她所喜愛的C朗、葡萄牙隊等等的真正看法。」阿森提到，自己隨後就收拾行李離開家，並打算再也不要回去。

琉德蜜拉表示，在阿根廷對上奈及利亞比賽的隔天，也就是6月27日，丈夫就馬上向當地的婚姻登記處遞交了離婚申請，永遠的離開了她。

害人不淺

On9

呢d連c朗都捧既女人要唔要都罷

比我都離啦

你女都無呀，離你老母咩

你估我係你咩

真男人

迷牙朗既女人係鍾意男人有上進心

迷小花既男人，骨子裏係戀母情意結

呃like夫妻

二個都係賤種
所以先結到成夫婦

鍾意得牙朗既人好打極有限，牙朗係值得尊重，但不值追捧

唔追捧牙朗唔通追捧5.55球王咩

難得老婆識波

美斯係邊到最廢

老婆識波

老婆講事實都唔得
垃圾男人

老納？

五十步笑一百步

才疏學淺既我認為

美斯勝在技巧上
c朗勝在個人體能上

明明就兩種類型黎，各有千秋

連越位都唔識係咩既人種係咁上下

愛賤種